我叫你未來熱 你說這英超可屬你

Harry Claim也是你，MMA也是你

英超盃冇預你 歐洲盃冇預你
捧不到 你又怨這賽季無運氣

你老味柒頭熱

老美

你叫我柒頂熱

J得多麼入戲